
                      "El director Adam Robitel sabe asustarnos con el clásico truco de 'cosa que da miedo aparece de golpe acompañada de música alta', que, por supuesto, ha sido utilizado miles de veces en cientos de películas".
        
            